［突發］屯門西鐵站好多人打淋病月鵝

一齊用拖鞋支持！

諗起油炸鬼個典故

[突發] 連 登 會

推